好煩 點算啊

近排成日j自己
有無人幫我分擔吓

你send 嚟睇下j 唔j得落先

我日日都J你

唔好。。

屌乜原來你男人嚟

我次次都睇住你啲po打飛機
再成手精咁覆你

做乜貼我?

而家電緊自己

唉🤦🏿‍♂️

岩岩又打完飛機

痴撚線

。。。已處理你的投訴

眼抽筋><

what arr==

ok

啜啜先

Unhappy

why==

咁黃

沙律醬嚟。。

Feel到個fd好似變左

疏遠你牙

55
想落街食牙活下午茶

落啦 肚入面嗰個都要食

唔係

純純小子變fuckboi😱

呢個我黎

一起來爆爆

Add左你啦 返緊工唔爆得

諗緊去九龍灣定典

點睇人add你

去遠啲啦成日九龍灣

自己一個去咁遠做乜鳩
食完又搭車番去？

撚知咩 問個玩左幾日既

周圍行下 去搭叮叮

你咩名 見唔到有人加

無野買行條撚

鍾意就買 錢我大把

屌

點解你咁撚rich